點解面點王真功夫唔喺Xianggang 開分店？

港畜冇資格食好野

因為冇人會食 租又貴 唐記乜記屌打啦

面點王真功夫啲豬肉有無非洲豬瘟既

得狗先鍾意食狗飯

正皮左

個marketing strategy 勁廢，返親去都一次過食兩個餐。
黎到香港賣6-70蚊我都會食囉

每食一餐可以快啲到天國，正

屌佢大陸食真功夫仲貴過香港茶餐廳

50幾蚊呀

原來狗訓練下都可以識英文

功夫